大家都應該要向陳小春道謝

朋友話小春係6.9幫手衝到最前
佢拎晒啲武器去但最衰俾黑警沒收
大家6.9見到佢嘅一定要去佢ig幫手支持

Ig: jordan_chan_36